如果要把花木蘭拍成特攝片

如果要把花木蘭拍成特攝片，可以變成五人戰隊，花木蘭分別有四姊妹，一起代父從軍，幫鮮卑人對抗漢人。分別是花金蘭，花水蘭，花火蘭，花土蘭。

只要她們拿出「軍帖」出來變身，就會全部變成男人。

去到中間會出現第六號人物草木蘭，是漢人派來亦正亦邪的改造人戰士。

草木蘭會唔會係扶她

有無巨大機械人

屌呀
我竟然想睇

木遁

要找庭B做花木蘭
好似01個刃唯阿咁，
變身!

卡士蘭會唔會參與做佢大佬